佢地真係咩都知道曬！

保險狗真係會查得曬一個人既病歷？

見有啲例係買左好多年之後先有病但都唔保，買果陣就話最高信任，唔洗交任何野， 口頭申報就得。

出事時又話佢地客要claim 時就會check，咁撚多大中小既診所、醫院，佢地真係check 得曬？

如果唔係搬公司點樣賺到大錢你估真係乜嘢所謂幫人咩

你買個時就最高信任

你claim個時 就最低信任

好奇佢係咪真係咩病歷都查到。而重點係我無呃佢。但佢又拎買保險後既病歷黎話唔賠